連登傳說]聽人講係連登打個跌字就極速有過百正評

跌

你

老

母

臭

化

閪

仆

街

冚

家

產

泥

種

樹

原來係接龍po
sorry 打斷

根

汝

食

池

撚